廚餘廁哥你無錢交祖，點解唔搵業主福利局局長羅致光？

牠同大業主好熟，可以用政府既錢幫你交祖

搵個血壓當iq既人

做生意包賺嫁
唔好亂講野啦

牠退休後直上大財團返工